松江老師新作

暫時睇左八集都ok 好過之前個套
有返小小兼一既感覺

睇咗幾集，大路劇情好老套
無乜驚喜

佢上一套唔老套 去睇下囉 三主角線